認唔認同港共公墓園BNO Holder應該劃線唔准俾居英權?

3萬隻狗就肯撚定要禁止, 咁其他公墓園咩point位唔批先好?
班中高層、決策層真係賣港陷家剷黎

全部都唔比
寧缺勿濫

英國自然會諗啦依D，服務過政權既應該都唔駛考慮

公墓園係potential spy

簽完仲點移民

全撚部都唔撚比得
公共機構都係

效忠特區政府，唔走

做過政府工同警察都唔應該

屌你諗住開個POST討論下, 點知會啦啦港共公布樣咁爆既野

咁要加埋做過藍店既都唔俾申請

根本唔應該持有BNO

未平權前只係旅遊文件
平權後係有違中英聯合聲明及特區政府
而作為旅遊文件特區護照覆蓋比BNO更廣闊
所以根本唔應該再持有BNO

邊個公務員持有BNO
可以告佢哋違反宣誓

根本唔應該持有BNO

未平權前只係旅遊文件
平權後係有違中英聯合聲明及特區政府政策方針
而作為旅遊文件特區護照覆蓋比BNO更廣闊
所以根本唔應該再持有BNO

咁撐我哋嘅嗰班公務員真係唔抵 撐完仲要俾自己人賣 早知如此 點解唔做藍屍